覺唔覺得咁多個紀律部隊之中，懲教署真係最濕鳩 [bomb]

根本就係看更一個
返工又山長水遠，仲要冇咩技能可言
警察捉賊、消防救火、救護救人、海關掃毒、入境反人蛇

做懲教有咩? 日日陪坐監
完全唔明點解會同其他紀律部隊一樣人工，請個看更都做得掂啦

其實應該叫獄卒

所以懲教易入但流失率高

因為如果唔同其他紀律部隊一樣人工
根本就唔會有人考

點會冇? 開ACO人工請中三學歷，一定大撚把人做

做懲教又係好多臭男人
唔知有冇靚女madam 嗯嗯

懲教看犯，唔重要？
如果冇呢班懲教人員，你老婆仔女都唔敢亂落街啦下話？

啱啱先出ad請人
即時有人唱衰

係呀,好好做架, 快D申請啦

我敢講: 懲教係繼入境處，最有意義的紀律部隊。
警察捉賊，香港有幾多賊？
消防救火，香港有幾多火？
海關掃毒，香港有幾多毒？
救護救人，香港濫用救護就大把。
入境處反黑工，處理免遣返聲請，打擊班南亞仔。
[size=4]懲教署/size=4] 看管囚犯，冇左佢地，大家街都唔敢出。

所以美國已經開始外判監獄。

但人工太低，會好容易腐敗舞弊，同監犯打籠通。

而且呢份工其實好西，遠就一定啦，每週工作時數49，輪更，好多時返唔到屋企，聽講留係宿舍待命好似唔準訓覺。

聽你講野就知你戇鳩
點樣管個監倉控制好啲犯都係學問嚟
你以為就咁擺哂啲犯入面就得?
點樣分開班人去唔同倉 又或者點樣將適當既人擺埋一齊 去防止佢地搞事 同埋點樣收料掃場
你識咩戇鳩仔

嘩咁撚威呢啲咁嘅人口管理"學問"，求其搵個中學老師都識啦
講到尾咪又係看更

呢D都係管理層制定，同懲教助理冇關係，都係跟order做嘢。

咪就係 請班看更跟order做緊咪得，做埋d濕鳩野都成19k起薪真係痴撚線

Ching識波

冇賊點會有監犯呀ching

請多幾個AO/EO 做管理
加多一大班看更
搞惦

仲可以請低學歷人士，大幅壓到13K

你睇唔到就當無

但到時老廉會好唔得閒，成個監獄的前線人員集體貪污，幫囚犯帶嘢。班AO EO就全部只係識得坐係冷氣房睇英文，乜都唔知。

請中三一定會貪污 而家做緊果班好高學歷
咪又係毅進仔，老果班書都冇讀過tim呀

靠寶馬收料

食屎狗：「係咪唔撚順呀你？屌你老母！」

唔係中三問題，而係人工問題。

懲教壓力大

厭惡性行業一般都高人工d 你出看更人工 咁我不如真係去做看更

咁而家ACO全部貪污?

公務員跳pt+公屋+宿舍+唔怕炒
做看更比人當安全套中出即飛，隨時炒鳩你，仲要比啲痴線客投訴

有邊行壓力唔大?

一味講懲教係看更 應該壓下價，呢班中學雞不如想下 點解紀律部隊/公職人員，薪酬福利需要咁上下高位，想埋如果太低 對社會有咩影響
見到某d巴打言論真係好反智，明顯係刷緊存在感的中學雞

咁不如你講吓啦自己答唔出就拋啲問題出嚟扮撚晒野咁

自己想啦中學雞，就黎考DSE架啦 當為通識科做下準備啦。

一出 job adv 就出post
實屬巧合

好好做架, 快D去考啦

嚴重懷疑樓主準備投考懲教助理

除咗識話人係中學雞就冇野好講，又冇論據
考通識你一定0分啦

咁班看更應該狗衝去做懲教

日日係office抽鳩班女同事水
班獄卒就要睇人玩菊花

aco有咩權力同機會貪污？

懲教助理夠冇啦 散仔一個貪條鳩咩

懲教禁止用電話，係一翻到去就已經唔比開直到放工，食飯都唔比用
宜家係無人肯做，咁咪出高D人工搵人囖

廉政行動有做過，你話冇就冇？直接接觸D犯就係懲教助理。

咁即係話…就算而家咁高人工都一樣會貪啦
懲教狗冇個好人真係

好少同個別，但如果學你咁講變10k

係你自己估啫

其他唔講，樓主一定係低學歷人士

算係紀律部隊中唔需要太高學歷，人工又唔低既

一開始又話懲教署係最濕鳩
而家又話管人個啲係管理層
原來管理層就唔係懲教

樓豬相當可疑

多謝樓主呢個POST先知出左招聘
嗌埋班FD一齊報先
冇成本 點解唔報?

依加要dse5條2

利申：有興趣

呢份工最大問題會接觸好多有背景人士 其實好易被同化

因為呢份工學歷高低，唔代表你適合。連懲教主任，只要你Dse有5科3好似都符合最低資格，當然通常唔會請。

呢份工重點唔係學歷
係考你反應同受壓能力
特別係要個樣兇狠打得 唔係入到去比班犯玩返轉頭

樓主唔係咁天真以為你夠學歷就考到呀？

毒撚樣 淆底格唔撚洗諗啦
比班犯大多兩大就尿都賴埋呀

咁講 警察仲有意義啦
咩都關佢事 仲要日日帶老母返工

懲教梗係可以貪污啦⋯⋯
犯會比錢佢拖野架麻

係真的，有一大部分離職既人係講呢個原因
所以，政府係研究緊比佢地帶電話既可行性減低turnover rate

仲以為個post係我開嗰個
再望多眼先發現唔係

請看更唔得，憑咩收咁高？

認同樓主
散仔黎講 （其實幫辦都應該係）
一定係懲教最惡做
如果唔係點解咁多ao2跳船走去做其他ds散仔或者其他文職
你幾何見到現職cs走去考懲教
可能wkm ii會既

根據你D 道理，得出以下結果。
警察捉賊，香港有幾多賊？賊唔洗多，一個已經夠玩殘你。
消防救火，香港有幾多火？火唔洗多，一個已經夠玩殘你。
海關掃毒，香港有幾多毒？毒唔洗多，一個已經夠玩殘你。
救護救人，香港有幾多傷者？傷者唔洗多，一個已經夠玩殘你。
懲教看犯，香港有幾多走犯？犯唔洗多，一個已經夠玩殘你。
平日好地地咪冇事囉，一有起事上黎先突顯到佢地重要性。

直頭解散懲教處啦

應該轉做黑警其中一個branch
根本就唔需要"署"級，紀律部隊係得懲教冇自己總部大樓就知佢地廢
連民安隊都有成棟呀

其他紀律部隊
至少係做緊嘢

你呀你 做緊乜嘢
陪人坐監 拎鎖匙扭門口

你講撚埋佢

條友0論據，淨係識無限假設

咁多紀律部隊最多癡線佬就係柳記

無懲教=周街犯
無懲教你唔敢亂入獄就真
咩logic？擔心啲犯無嘢食好過

有幾多囚犯咪有幾多賊
消防除咗救火仲有驗消防等等，唔驗你會咁小火
除咗毒仲有咁多走私，香港啲沉香木就俾人偷撚哂啦
救護救人，無咗佢哋你仲敢住係香港？

懲教榮登第一名

幫犯帶嘢已經係叫驚，老廉依舊得閒

其實遲早會起，因為三支香要賣

多數看更D體能都唔惦, 點夠做?
做懲教要夠兇又秋得,
萬一D濕鳩犯內亂/作反要識得應變...
看更得個坐字; 懲教要協助班碌柒改過自新,
仲要日日返監獄, 唔係人人接受倒,
懲教高薪係咪好撚合理?

懲教並唔係想像中咁垃圾

喂, 全部紀律部隊散仔同主任入職要求都一樣架啦
只不過你冇大學學位99%考唔到主任炸嘛

射啦！

懲教英雄
有型有意義有使命感
給更生人士一個機會

要平分班大佬利益唔易架

AgentCC 巴打

有幾難，講嚟聽吓

去睇監獄風雲

電影當真? 你ON9?

懲教相比其他紀律部隊係堅頹，但始終要有人管犯

走禁多人 工時長
見唔到屋企人 呀媽以為個仔失蹤 原來返左工
都話請人 改時間啦
走成期啲人

根本就唔洗嘥咁多資源要佢地入學堂訓練，多鳩餘
上幾日course就搞掂返得工啦

陰鳩公，話遲早會起都話咗至少10年
睇得出政府自己都唔重視濕鳩懲教

樓主係咪考唔到所以開post發洩

請班廢老返黎 班犯會驚閪咩

而家班柳記好撚兇好撚有氣勢?
唔好玩啦ching

新果批真係黑黑實實好大隻好兇wo

識人做緊

我都識人做緊
成班都係出面撈唔掂先去做柳記，全部都on99咁

黐線咁多正評
你管下犯

人工低仲點叫人做

堅係垃圾
On9先做

如果樓主同埋認同樓主既人真係認為單單請推廢老返黎就可以管理得到
一班 黑社會,大圈仔,越南仔,黑鬼難民,尼泊爾刀手既話
咁香港既一班懲教員都算係做足佢地既本份
俾到你地係溫室裹面長大
你地聽聞過香港最近既監獄暴動係幾時?
你地接觸過香港既黑暗一面未?